拍拖 咁理性好咩

唔好